香港地Burger同好

連登有無burger同好，唔好介紹我食burger room mcdonald

有無巴絲有好介紹

食過觀塘東廣場果間ok

自推

The Butchers Club Burger

北角big bite
要食埋poutine同buffalo wing

留名

留明

灣仔burger joy

big fernand

推post

觀塘東廣場邊得呀, 消正南果間正過佢好多啦.

香港食個burger都幾貴，郁下都過百蚊

Seafood burger ?

呢間推介x2

食過返唔到轉頭

wings night 去狂啪$3雞翼 burger性價比高

無圖 ?

lm

個double happiness得個樣,味道一般,兩塊扒鬆散到化

謝巴打我會跟你去搵食...食burger 最緊要舊牛肉一咬落去果下d肉汁同個包結合

burger b 返食過幾次都唔錯，但最近一次跌晒watt

其實一啖咬唔晒既包，學乜人叫包

食過西環個間，好正
不過唔好叫雞 塊雞好乾

我都係 burger fan, 食過好多間, 真係好食嘅就 dan ryan's/monster burger (笠已執)/triple o's

成日去 dan ryan's tst 都經過 blt 見到好多人排隊, 我每次都笑而不語.

OOO真係幾好，但d分店好似越來越少

但股咸味 太油

個薯條就ok

Burgerman

負皮是我比的 請你們好好反省

Burger joy
講起又想去食

老實講，burger room好食過beef and liberty ,butchers club,big bite

有冇雞肉+煙肉既burger 推介
食過burger room 覺得一般

自己整

天后texas burger 有冇巴打食過 算唔算好味？

幾好
對得住個價
所以幾好

BurgerCircus幾正

有2間土炮d都正 唔係西餐
元朗ec kitchen 舊手打牛真心正
德寶food court有間唔記得叫咩 塊肉同包都正

仲諗住聽日去食

等你報告係咪我個次既問題

希望係

有無試過殺人同自殺雞翼？好正

究竟幾on9先講得出

burger room塊扒啲肉味

德寶food court果間米消正南果間 Burger B 囉, 匯景開左分店, 人頭湧湧.

Beef n liberty
Lamb burger

Ng ok woo circus
食裝修

葵興個邊個間

一般 但唔貴 可以試下

星街個頭有間樓上burger好撚好食，個蕃薯條直頭翻唔到轉頭
不過入到waiter同客冇乜邊個講廣東話，多數鬼佬

Beef liberty

食完我都唔夠飽

食過羊肉，classic同藍芝士
一流

荃灣間轉角見都唔錯

個包我覺得舊肉乾左d
西營盤有間eletric eve
係貴d但對得住個價
薯條就麻麻

kfc

認真灣仔太古三期對面個間有冇人食過

推

堅尼地城有間叫opium
d burger 幾好食
58 蚊一個
cp 值幾高

BLT BURGER 好唔好食

b&l塊扒可以揀medium，點會乾

德寶食過2次都唔差 但因為係food court入面所以無留意個名
有次女朋友話匯景有間burger可以試下 發現好撚難食
及後知道原來2間都係burger b真係好驚訝

我指舊肉肉汁唔夠

元朗 - urbanunited burger (新界西朋友

荃灣 MrMsburger

冷門少少 - Oh my dog!

果間咪the butchers club, 都ok 既

另外仲有間elephant ground, cafe 黎, 佢個EG Burger 好正

中環 shake em buns

beef or chicken burgers are decent

but chips

暫時係我最愛

公路漢堡

塊肉溝左白蘿蔔蓉同紫洋蔥蓉
食起上黎咪多汁

發夢夢到

已bookmark

lm
我覺得 Burger King 幾好

咁係你鍾意食濕啫，本身牛肉就唔會好多汁，撈多啲其他野入去咪濕笠笠

香港bk有兩個operator的

Ifc間法國burger點睇？

Oh my dog

好食

銅鑼灣都有間，好撚正
同BIG BITE並列香港兩大漢堡

就咁食扒多汁會幾好味
但食包既話底果塊包濕晒係幾核突

burgerman狗也不屌
無問直接整well done比我
m記 signature好過佢
係個份量幾夠

巴打衰咩

Burger man

口味唔同姐
B&L個價我會選擇食burger joys

我都想問BLT好唔好?

唔好 但唔知點解成日排晒隊

未有人提butcher club

#3？

打得j多眼矇

有次好奇入去食 真係學上面個巴打話齋 笑而不語
最重要個餡可以接近0調味
牛味又唔出
仲要咁貴真係狗也不屌

出名垃圾

burger麻麻地
shake一流

個時樓下間BLT初初開 好好食 對佢好深印象 諗住佢呢間漢堡包都可以跟到下
點知呢間BLT burger 一開 我諗住都跟到下個水準 點知食完勁失望
個時佢除左普通burger 外 其他都唔可以做combo 要a la carte
唔知而家重係唔係

留名學野

留名開餐

2013年新開時真係好食的, 直到2014年大角咀店開, 就兩間都賣垃圾

大角咀新開食過，個陣panda未執有對比，burgerman真係食撚到嬲，之後陪過幾個fd去過都一致認為係屎

ok ga

但好似冇咩人識咁

係咪唔就腳
食過覺得幾好

Butchers club幾好，不過個人鐘意灣仔鋪
個鴨油薯條好好食好邪惡👀
不過呢間價錢都幾硬淨💸

只食過灣仔果間, 塊肉的確一流. 肉味濃, 肉香味可以留響口腔一段時間